其實我唔明點解d人會介意二手野

你條女夠二手啦 乜你仲介意呀

我條女一手

二手西

左手定右手？

2手內衣褲，
好多男人買來自慰